［求助］今日比破產官見到我搭的士

破緊產 比破產官見到我搭的士 會唔會影響到我既破產令？

準備加到8年啦

你仆街喇呢次

坐下的士冇咁大獲掛 應該下次去破產官到報到咪最多比佢話幾句

會點嫁？

可唔可以講詳細啲？

扮無野啦
打份工姐, 邊會認真做

其實冇事既，佢邊認到你 ，到時死口唔認就得啦

好彩帶哂口罩

你諗下佢一日見幾多個人，你就認得佢，佢唔會認得你